【等睇廢龍零封猁】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXII

#StandWithOzil

1

廢龍

唔驚燈十分鐘咋波

仲有隊西布朗
都係我廠間碟

有廢龍無有怕

猁唔mark人任頂

有廢龍之後av對中堅konsa同Mings都自動勁左

牛娃被褫奪lyon captain

成個英超都有我地間諜

廢龍又cs

原來阿祖安派膠

要轉會嗎

即係告別賽

維拉今季不失球不敗奪冠

買人呀屌你老母

點解利唔同哂咁
我哋比佢屌打

都唔關我地事啦

半場紅牌快躝過黎倫敦

無文尼

個個星期咁 chur
你估真係鐵人咩

怪武肺囉

Mings幾時入國家隊

同達子踢完就會中肺炎

都係我地功勞

等睇錫有球員過兩日測出

廢龍勁

明詩

馬天

老野

我地成日幫維拉

完季送返廢龍返來 + 打包柏豪

廢龍勁到

無啦宜家想佢今季表現下滑，令我冇咁痛同埋可以笑鳩里昂條柒頭

講真 猁反cup 硬

叫勁龍喇

一季好表現先講

非內戰，但係廢龍真係勁過Leno，天生唔係短撚已經屈左，希望佢之後打阿根廷做到世一龍

懷念廢龍

無星味

其實之睇咗幾場ol 牛蛙根本9流流
唔知係唔想踢定點 但法甲料 也不了

開party好過

廢龍爭啲派膠失波

我覺得佢值得有阿狗正選
3隊阿都係

同意

係，leno 除咗叫反應快救波唔錯其它都輸廢龍，利申兩個都撐

Av班後衛唔識走位

馬天差啲出事

今年英超真係得人驚，除咗最低嗰幾隊陪跑，隊隊都難打
btw 如果唔係白禮頓痛失3分仲有一隊零分送分比大家的

好緊張呢下

我地太多勁球員
放D去非競爭對手，係我都對手身上攞分幫我地

達哥戰術已經超出場上
玩緊 8D chess

同賓周一樣
長點都好過短

拎波果個如果係文屁唔係基達應該入左

神功護體

差啲變阿祖安

唔關廢龍事

里爾當地媒體《北方之聲》【 Tier 1 source in Lille 】:

里爾21歲法國中場 Boubakary Soumare 很可能在截止日轉會離開，球員正在和某間俱樂部進行談判，有可能是阿仙奴或者拿坡里。

廢迷here?

慣左holding luiz
似阿祖安個腳

我pro club勁過阿祖安

明知咁樣比較分分鐘又內戰
好心emi 勁咪勁 咪祝福
係都要加一句勁過leno 做乜姐
利申唔係迷蘭奴但仲比較緊 煩唔煩

VIP會員優先

個中堅讓開係咩事

仲恐怖過上年

廢龍勁
不過平時可以接實 今次爭啲

又搶人野

廢龍其實都幾大隻

慣咗達sir陣3中堅拉到底線？😂

現在情況最佳選擇，買到今年轉會就算合格了

搞笑方面

個身好撚厚

係
佢身型好屈

我識長傳同出迎

拿玻里借左巴卡約高了

廢龍咁傳法，以為隔離係雷斯，仲踢緊達 Sir 後場猜波

讓路俾馬天單挑

2:0

2-0

猁輸到2球 阿士東主勝收錢

嘩2:0

bin edu賣人

索性里爾變我地衛星球會算

維拉加油

廢龍抄揀埋牙達套進攻去av

好撚大隻
個波仲大過LENO條女

20年阿士東球迷

點解我哋唔攻呢隊垃圾利⋯

咁進取直屌主勝

簽左個神鋒同神龍

咁快破咗利記金身

維拉過左牙狗
三場全勝0失球

爺爺又保住條底褲

支持廢龍

今個星期fpl 諗住對利放左watkins

維拉屈撚到 有前有後

屌維拉贏猁
我地輸猁

大獲了，聽日又阿post暴動

20

應該會追平/cup

都話維拉今季top 4 勁過阿

爭什麼
大家都是阿迷

加埋40年阿迷

大家都阿記 爭咩

維拉爭冠組

同字母光榮

維拉勁到😂😂

廢龍接實

今年英超係愛華頓同維拉之爭 已經冇人理其他陪跑隊

今晚波台暴動

利狗

英冠mvp勁到
35m抵買

廢龍接實 幾型

屌猁狗仲好意思笑人獌

仆街爭冠阿記

屌你又燈

Ollie Watkins

wa diu AV real contender

你講得 即係廢龍又贏

阿狗龍門教練教出ccc同廢龍兩個金手套

上年佢都除撚咗㗎喇，點知又著得番

會唔會又內戰

同阿光榮

對利只要敢對攻就有機
達仔諗諗佢啦

今年維拉不敗奪冠
點保

對方無文尼，無艾利臣

佢巧巧J
我留意佢多過benrahma

又靚仔又勁又型

我地2邊翼太妹

不敗+不失球

廢龍身體質素真係冇得講，係有時上腦on99。
唔係真係贏leno 撐猁奴都咁話

死猁狗開埋啲柒topic

想去爆閘笑返佢地

都唔關事啦
猁中後場係有問題

趁火打劫
一陣利爆多幾個武肺就gg
唯一希望上2場我地無人奶野

感動既係 可能一開季就破到不敗

多左巴克利勁左好多

廢龍又神救

平常心 預左豬

廢龍好波

之前車仔半場輸3粒都追得返
皇者猁驚閪咩

Alisson都救左拿卡兩球啦⋯⋯

難啲 阿狗有廢龍

西布朗冇神龍

利隻基達好廢

岩呀實cup 到

我地連續打到佢地chur 爆
宜家無力啦

都話我地成日幫維拉

勁撚到 即刻退兩步拍走防笠射

仆街AV同愛記真係幾撚勁

此時不笑猁狗更待何時

有廢龍

想笠9勁龍

av奪冠喎ching

唔係if xxx唔係真係贏leno 而係勁過leno有人買 已經冇咩好討論

獌比人炒到傻咗
topic仲敢串猁

全部友好球會

一方有難百方支援

leno唔勁姐 講身體 ccc尼同cech都勁過馬天啦未計Macey同u21條黑鳩

係，但佢冇埋on9呢樣野，係各方完勝咁解姐。

wonder緊聽日體育報紙headline係乜

真係傻撚左 仲好EC

巴克利又柒

差啲3球

牛娃正選

仲要leno自己間唔中都會派下膠

Av好勁

巴克利再miss

想入猁出聲啦

爭少少

CCC個Body好過Emi咩

難射既 VVD擋曬位

完左喇

今晚啲足球新聞好爆
意假果邊蛆仲好笑

巴克利已經哂左兩球 如果放nkxxx過去已經大炒456

廢龍失波了

準備反cup

失波了

牙狗好需要巴克利呢款中場
即係藍斯type

U21 個個有冇相，咁細個橫過廢龍都幾屈。

俾人入左了

巴克利退休算啦

見到利區個topic 再睇下比分

leno有時都on9啦
馬有時太有自信就真
例如之前阿2-1猁嗰場
佢開長波省落firmino差d入嗰球

需要加利殊 先岩

Topic燈到

唔係轟隻巴膠累輸波啊

屌你老母三球

原來最果邊粒水開返個新PO

both la
中場冇人可以帶到波跑幾廿碼
冇人可以後上得分

3:1

死車狗含撚啦

巴鳩點似藍C吖
佢都唔撚跑

呢球係leno既話實救到啦😂

巴克利我dllm

買左阿狗主勝真係驚都未驚過

維拉好勁

黎多場6:1

巴鳩真係 咪撚拎啦 俾自己友好過

屌你

但果下巴克利係咪弱智 佢推好D 就係佢入

省到vvd入

Vvd

雲迪克愛入波

呢啲就真係叫打得順

屌維拉真係爭冠組

3:1 CLS

巴鳩利換走啦⋯⋯

內應黎
偷人個波射

維拉咁撚勁

維拉 上季 護級岩岩好
今季咁fit

點浪費都阻止唔到三分

AV 愛 幾多倍

Cantwell

一個神龍 一個神鋒

就夠

阿記重返歐聯

廢龍無 CS

全靠我地咋屌

估唔到廢龍去AV爭埋冠

想聽now啲講波佬繼續叫利迷放心

有睇既話就知得呢場正常

我猁果邊話反勝送張半島 慳返都得 下場再送啦

英人一定比人抬價

唔怪之得佢話係生涯更進一步

終於知道點解阿狗季前熱身會輸比維拉
原來貢撚勁嫁😅

你出埋黎我地都可以爭冠了

人地買咗幾多人牙
我地
仲有人話買人on9 啊

廢龍同2&B 禾子爭冠

本身仲笑鳩廢龍去中遊班冇大志

求下廢龍對我地手下留情
用50%力好了

JOTA

上季仲要係靠VAR罷工護級

英冠gogogo

猁亂撚晒

利3:1阿3:1利

屌巴克利真係好撚廢仆街

巴克利真係無撚腦既波牛

4-1

4:1

但陰到vvd

我睇緊啲乜

以為愛字頭出黎對利會醒神d

？？？

喂垃圾利

西咸維拉兩隊同色波衫既都食春藥

同岩先果場半場一樣比數

6：1

你on9姐 做正選點都好過中游後備龍

作用好明顯
你睇返上兩場維拉就知

巴克里好撚生

睇咗Hector bellerin

CLS 4:1

猁後防唔想踢出聲啦

真係神鋒

11 打 11 輸4:1 有無柒d

嘩！4:1

1：6未

痴撚線帶帽

此時不笑_狗更待何時

Av

難兄難弟

係 有睇
不過d decision真係好屎 做好d 既唔止4 球

今年都係爭頭6算把la

個個攻勢都有

猁1:6就好笑

唔好咁啦喂
搞到我地好柒咁

replace laca ok?

達蛇去錯阿記

[此時不笑獌狗更待何時 ]

呢輪big 6得我地轟狗熱狗有3分

搶口成功

炒到咁都唔怕貼飛了

屌去咗爆閘笑猁，咁撚串嘴笑鳩獌

做得好就唔會比撚伯放棄

而家最少 50M

而家唔笑

來吧 下季可以

一開電視以為睇錯

我地畀左廢龍，換返一個鋒過來

我地兩場打謝左猁先咋

Ching又嚟

無文尼想和都難

真阿-20m 自己黎唔該

4：4咩真係 我阿狗先得

gel撚硬啦

我地三場open play先入到兩球

自己賠解約金黎啦

Now 果兩條友 仲話 睇你維拉頂得幾耐

而家唔笑等幾時呀學利狗話齋

唔係靠我地畀病毒文尼

識波
我都買左50主win

佢兩條友迷奴

做乜鳩呀你

連leeds av都可以放幾個係前場攻
達sir 要踢到正前係自己三閘線

hat trick

wicky係猁迷

達蛇留起咗啲武肺病毒做武器

算啦
維拉係阿記 B 隊來

撚伯on9姐
同埋車仔同功能有球員比佢好
如果阿狗有個咁既功能球員就好

今季 愛記 韋斯咸 維拉 咁多異軍突起
我哋連歐霸資格都難爭

佢會adjust㗎啦

每個領隊 approach 唔同姐
好似修咸頓呢d 有理無理擺 high line 咪又係試過輸到仆街

Arsenal have today enquired for 18-year-old Hertha Berlin defender Omar Rekik; Dutchman would be placed into Arsenal's U23 team.

今季長追阿記（av)下盤，完季可以上樓

感覺佢個套真係打防反就有用
主攻真係係後場搞太多

其實有信心比達 tune 到叫用到下

佢地幫我地係 Big 6 攞分送返畀我地

全部都係老友來，助達蛇重奪英超

上季我地臨尾送分俾維拉護級
又平賣廢龍俾佢地
希望佢地識做

廢龍又救

雖然話無左mane影響大
都唔係av入波仲多話我地射波嘛

推返小雅個po出嚟

馬天好撚勁

全部都係達子啲暗棋

原來痢既後防咁易迫
點解我地要迫大巴

原來而家阿狗排第4

又救

on how confident he feels about signings…
Well I am confident we know exactly what we want to do, we are all trying our best to finalise the deals that we want, whether that is sending someone on loan or bringing someone in. We have a complete connection and cohesion between Edu and myself, the board and the ownership, so let’s see what happens in the next 36 hours.

感覺縮得太後，比利記兩閘屈出波

角球都唔撚比

阿舊年用nelson迫左又唔用

其實我地都幾下劏穿

廢龍手力真係好勁

其實巴克利咪廢版藍斯
阿仙奴而家唔夠進攻點

廢龍又撚

又係拿狗同牙叔問題
牙叔一球控失
拿狗單刀炒粉

廢龍手力好勁 想比佢揸春袋

係水貨唔入

想吹奏廢龍 但係又驚引戰

有廢龍先然到痢炸 你估真係因為達狗？

兩個都勁爭咩

根本勁

迷Leno訓晒啦

feel到今年廢龍正式擔正阿根廷一號龍
下年100m過軌

老實講無神龍 + 文尼，痢都係中遊質素

迷奴果啲訓曬 可以比你吹到聽早

廢龍開死球踢到咁撚遠

唔似啦
巴克利爆起上去推波果下勁過我藍既 似平時d 黑鳩咁踢
我藍去到中後期都係 sell 入攝 btb 啦 無巴推進得咁快

廢龍係勁喎 不過Leno都唔差姐

呢度啲手足會叫人斷腳 好得人驚

無Alisson 無文尼

變返熟悉既利物浦

成個人都勁大力

頭先放工昏迷到依家想問牙狗今場算唔算踢得好

5球中龍救4球
輕鬆啦

利主場勁好撚多 又有文尼becker多一兩個世界級差好撚遠嫁

但係廢龍贏猁

吹奏高普果班

雙比救世

爛屎推波好慢的

仲有世一中堅係到

冇文尼打亂d後防
猁d猜波冇乜特別

力量好好強
你睇佢救個兩球近柱

呢度連巴鳩都吹奏

啲人覺得撐leno就等於覺得廢龍廢

點同呀
巴鳩咁懶 又唔係擅長跑動...
更加唔好話比佢做主角 圍住佢踼

入左波

入自己龍

其實宜家維拉擺一個係人地前場，已經令到佢兩個中堅唔會過半場
達子全面防守搞到比人係咁出波，同埋轉守為攻果時係中間太少位好易比人迫甩

岩先好撚快wo 三兩下爆到上去
但係鳩踢咁解

leno聯賽盃證明咗自己啦

唔算橫 但兩米

對熱刺咪入左球
雖然幾乎比人追到

我話爛屎

半場4:1 準備全場8:2

手力應該英超數一數二
寧願打出去輸角球算
係廢龍痴撚線玩開接實

ccc 196 官方高過emi 臂展感覺長啲

今後隊隊波都識點打猁

唔係吹奏
而係真係需要

入zip timing 好靚囉
同埋都叫多跑動
唔應該放的

轟傻豬 即刻轟落去仲有得爭冠 靠依家果幾個好快崩盤

一黎 watkins 快
二黎如果我地玩龜縮 但係最頂果個係拿卡 真係無人驚 慢撚過隻龜咁
擺返羊 / nk 起馬有d 速度會好好多

痴撚線原來維拉入撚咗4球

個感覺好穩 門神上身

呢個真 上次幫leno 護航比人屌到仆街

係就好

巴鳩就算啦
愛字頭廢到而家

又哈化

下個post主題係咪叫一本曼利？

屌佢老母去哈化柏林 cls

真心覺得d推進唔差

d decision making 睇到爆血管 不了

巴丁

快d 復出啦

仲要講似藍C
真係9up當秘笈...

要接受現實廢龍係無敵架
後防統率力,氣場都好勁

希望過左今日會將auba擺係中間
不過事實係 下場又踢返鳩陣

哈化好似幾有錢

迷拿個po笑到我仆街

av上到第2

首先你要有神鋒同神龍

頭先睇左陣拜仁 哈化
都有得打下
不過臨完場輸12碼

佢做支點全隊最好啦屌！

廢版100分

拎嚟打反擊

曼狗利狗輸完 仲有巴狗都輸緊1-0 波台係咪要暴動

走左兩個中場 一個都入唔返

又點似100分？

差唔多

大家都係英人

不如而家派定阿狗主win啦
猁邊會追到

1-1

真係9up架喎
巴鳩最似係Mount
完

100分係阿狗打中場個時

宜家都係鳩踢過頭，放哂最高速既出黎算啦屌

Arsenal struggling to get midfield targets in but Arteta upbeat about strengths of current squad and effusive in his praise about support from the owners. “Whatever we can add of course we will do it. But we have to be realistic. The people here are supportive.”

達係咪買唔到人傻撚左了

廢龍失個球捉路捉近柱

Ozil is like a new signing again at the deadline day!

真係要比巴鳩係似podo

如果係leno 應該會比人屌撚到飛天

第4輪就篤定挑戰唔到不敗奪冠

猁係唔係得罪晒big6個個都搶口

空晒任射冇計啦

既然AV件Luiz打單防中對猁都未柒
我開始信X朗打到單防中了

最已陣

解封我燒都唔反達， 但係事實係要睇沙何圾宣一季

仲有av愛字頭

猁狗仲ff緊會贏
廢龍個名係有個廢字姐，唔代表係真廢啊大佬

清哂拖同細爆
係咪簽中場了

里昂0-1

雲加同愛狗比人水既經歴親身感受到了

平時唔係好撚豁達架咩 咁恨贏牙

慳返啲錢比高生

點解龍門唔可是輪住出

又唔買人又唔肯解放牙燒 真係想343打成季

有無圖

唔知英超算唔算飛機呢

因為龍門唔攰

收嗲啦

牛娃0:1， 廢物唔好過黎

你見美C連踼兩日
一日U23 一日1st Team
你就明

牙狗近年棄將 最係悔應該係佢374都敗走

個公海 獌變咗猁

Aouar唔值50m

屌賣真係on9又唔係拎黎買人仲要疫情價，下年賣畀轟分分鐘講緊5、60m

一諗起放廢龍係為左開party就嬲到食唔落飯

呢個格衰 走咗都唔可惜

點解唔可以打兩個龍

拖要下體走兩個人先去到

得返兩年約吖

係partey都開唔成

av唔好死守呀

咁夜仲掛住食飯

唔好再講喇
又話引戰架喇

里昂場波

我英國人

吹大咗 好彩買唔到

Yoyo清
餓死咗了

無睇 睇下先
btw 廢唔廢得過party 先

最好牛蛙搞到里昂降班

呢個冇話後唔後悔嘅 其實選是但一個都冇錯
但一定係阿迷之痛
兩個都咁撚勁

下年20m買

維拉如果入頭4，軌連頭6都無
你話邊個買邊個？

做阿狗有一樣好
就係永遠唔會有呢啲情況發生

are you sure?

屌 咪再講下年賣啦
都話得返兩年約

記得有人話等睇維拉中出馬天

你確定？

維拉前4
講笑咁講姐

我地係馬撚咗啲姐 都冇佢地咁乞人憎嘅

好少見羅伯臣出波咁差

今年續左佢先囉

我話維拉下年點解要賣

佢地眼中最後一年約都可以賣到好貴

佢好驚比廢龍接實

呢一年佢都應該好似沙夏咁鳩踢

比起乞人憎 似係比人恥笑多

big6任何一隊柒出晒都係差唔多
鏝可能好少少

爆閘多左D啫

李城都冠到喇
維拉前四不是夢

續到我支持架

我唔想鏝7
到時炒哥狗搵達子就大獲

十年hg 有正選佢av都去啦 會唔續咩

哥狗last season

爆閘咪啦

冇人話要續做後備龍 呢個球員管理係牙達責任

又loop 都話出過約比佢 佢拒絕左

下年就唔使黎阿狗啦
佢想去PSG 蛆 鏝呢啲球隊

人哋係用同情嘅心態睇我哋

#freeuyghurs

我留守呢到 爆閘交比你地

都係個句
續到我支持架
但續左就唔會出現賣比轟呢樣野啦

唉馬後炮講乜都冇用
個人球迷角度覺得賣Emi 係一個好差既decision

我地=劉馬車式聊交打

next Ozil

因為我地跌出前四姐
你試下我地有機爭冠 實俾公海追撚住黎屌

同意，不過要個小雅道歉咗先咁串入黎笑我地咩歐霸乜乜柒柒咁

呢個根本唔係decision
冇得揀

得到佢個人都得唔到佢個心

反咗ac未吖
怕毛咩

支持

點估到買唔到人

達蛇雪佢即刻反達

又一個入雪櫃

牛蛙入波 12m 勁到

Watkins 好勁
點解唔買佢換拿卡

pepe幫我哋測試ozil真正死因

唔關我地事啦

咁呢個轉會操作都係0分
比較折衷既方法係先續
比Emi做no1
派膠先換Leno
雖然會少20m收入

尋求真理真男人

5:1

迷屁了

里昂狗降班算啦

牛娃帶帽都唔關我哋事啦

屌你 5-1

伊狗

1:6條撚準未

真係好想打包柏豪同廢龍明斯過黎
一字排開

巴克利百屌成材

其實點會估唔到
係有錢一早轟落去早啲夾下隊波喇

5-1

巴克利入埋

痴線 5-1

又要講
根本你都假定左leno是no1 廢龍要搶佢個位
先會得出得返兩年約唔會下年賣既結論
續做聯賽正選又唔得？

巴克猁

-6

屌你老母佢哋仲想贏幾多球

如果真係2場6:1就不得了

剋猁

爭一球呀

會唔會6-1

猁咩料

如果當用emi 換 包皮會唔會覺得好d

咩事啊今晚

唔賣龍 就連少少入中場希望都唔會有
咁當然 而家都未知入唔入到中場

如果聽朝先睇賽果
應該以為自己真係未瞓醒發緊夢

威廉王子記得報恩

其實係達蛇同pepe夾埋做既一場戲
達蛇一早當ozil係plan a
其實牛蛙先係plan b

柒到

歡天喜地擂台夜

快笑利狗洗唔洗開個咁虛偽既topic

AV > 我阿

今場買咗乜

其實都唔會好d
你未計埋感情分入去

now條友串撚到
呢個比分 係11個打11個架

事實呀

牛蛙入波

我有話唔得？
都係個句
續到我支持架
但續左就唔會出現賣比轟呢樣野啦

人地肯攻反而有着數 阿狗下下打守反而牙煙好多

又柒

屌你老味 達狗leno一復出就比正選佢踢
比我都唔撚續啦
又話fair competition
上季打左半季好波仲唔夠搶你正選？

柒過獌

拿拿林買人啦 今年好機會

邊個咁撚串

班痢狗都有今日
平時咁撚柒串又爆閘周圍吠
而家報應到

阿士東主勝

計感情分根本就唔應該賣

話時話 唔見佢地個竇

隻色又唔似係 但係又冇理由開個冇意義嘅post

利物浦同曼聯快買Mustafi同Sokratis啦

唔夠sample size

人地獌輸比熱 猁輸比av

想問下吹奏高普果啲去哂邊

Watkins 先勁

cls

我係咁開po了

我見嗰個account del咗 story

個爆閘狗小雅係邊

上場個佈陣泊巴士根本唔啱打聯賽 你前面又唔係兒子識自動波

ching咁夜挑迷奴機 不過佢地應該訓左

廢龍廢到 救唔到
5:2

告別入球

5：2

冇啦 馬後炮冇得咁講
達子會adjust架啦

今季英超咩事雙曼同利都比人大炒過

咁咪轉會操作失誤囉
未確定真係有機買到就賣人

又係沙拿

差少少 球速咁撚快

上季total都出左20場喇

都係埃及先破到大門

躝啦廢龍輸近柱

仲有半個鐘

沙拿上返力

7+

唔講以為自己睇緊人打緊FIFA21

認真講 呢啲反而蘭奴救到
佢反應系 應該靠反應救

可以反廢未？

如果尼奴⋯⋯

連續2場

佢要轉打其他陣 一味靠343其實唔得

沙拿今季幾勁羊點爭神射手

呢球唔會輸

差少少又有波

牙蘭操到廢龍咁大隻會唔會穩好多

係，leno 有機救到呢種球

接實打反擊

問左米八先啦

爭英超算啦

今場咪433

仲有孫狗
羊今季真心難

定啦 肯放佢落CF宜家

買左人 未上力囉 佢嬲尻左

唔好反啦 廢龍都係自己人其實

DCL

沙卡如果操到哥利斯卡咁大隻會唔會好似佢咁勁

進攻永遠433
防守343我諗唔會再變

咁反得蘭未

仲有卡法利雲神射都係算啦，入到前四先講

反得

佢自己都暗示唔想343 球員問題先焗住用

原來柏豪今場都3a

晏啲訓醒再搵下啲迷高出黎笑先

仲有埸均一球嘅拿卡

攞前4緊要過攞神射

隊隊後防都咁柒

買啦屌
24歲又靚仔

最on9 係Emi呢啲一定有下家
應該計岩數買到人
放到最後先買
要放就放d唔用既先
而家就兩頭唔到岸

一直以黎兩個target幾錢都非常清晰
冇理由咁樣take risk

我就冇興趣挑佢地機
由頭到尾都係笑鳩班傻仔接受到管理層完全亂黎既轉會操作
補強做唔到仲弱左
球員亂鳩咁賣又少左轉會資金

然後班傻西迷奴上場聯賽杯自己拎廢龍出黎講
又被害妄想話人迷廢

Push
po霸快啲開

維拉向獌開價80m 點買

其實與其追牛蛙派對，有冇人諗過追維拉個McGinn

屌 中春袋

反囉又唔會少忽肉

As reported in England, Mattéo Guendouzi to Hertha Berlin is a done deal - season-long loan with no option to buy. More follows.

saka單換

現金爆丸

下年又賤賣

唔同打法喎

咁我寧願要saka

係廿m講真對比kepa 呢d平咗太多

屌奶星得番四個中場

都要練班球員轉下陣
唔通真係買唔到人就打343打足一季咩

啲俾波好到位

又少件中場

未降班前已經勁
點知係英冠咁耐都無人買

我哋前排係咪好似都有傳過60m

Exactly
d先後次序錯撚晒

6:2

如果點都唔用就是但啦，當換多左個mk

其中一個willock

🚨Total agreement between Hertha and Arsenal for Matteo Guendouzi. He will join on loan without an option to buy

6-2

美斯依家都真係廢左好多
好似扭唔到人咁

高普佢癲撚左呀

次次維拉有波就 Leno vs Martinez
老實講好7煩

can we stop ?
咁講到Leno Martinez 事但一個離開英超先唔講，好煩

又係省中人入

借完仲要唔撚買

又中

咁不如叫the rock踢波

No option to buy 唯有希望佢打得起賣個好價

球球都係彈到人

又省中人

主其他

求其射都有

大笑咗

人哋先係殺利阿

痴線

原來獌狗4424要還
猁上年神秘力量都會還

唔中都手球

即係點

射人好過射龍 折射波

即係simple loan

賣左內戰得仲勁

#KloppOut

唔鍾意咪quit阿post囉

呢場一定唔係假波

今場個波識自動飛去猁個龍門 笑到仆街

又折射

返到黎得返一年約炸

你老味 佢下季返到黎得返一年約點賣個好價

即係唔使set死下年幾錢走 打得好可能可以叫高啲價

中場唔夠人 又放

關陣事咩干地343都可以攻

衛星導航

6球喇好柒

一兩場還唔哂啦

垃圾猁做緊乜呀

屌 冇留意

愛狗upgrade佢份約又唔extend
痴鳩線

真係玩單中場

我地可唔可以收番先

10蚊熱刺客其他 串 維拉主其他
應該夠首期

新。big4

你問班傻閪高層

得番一年淨

香港有救了

講真佢射個刻我真係諗唔會又折射呀？

唔係唔中意
但次次講來講去都同一個 point
你唔煩，好多人煩

呢樣最扯火 加人工又唔續長份約
而家就進退兩難 唔會賣到好價

維拉上第2

如果比痢cup到就當我唔好彩

下場愛都應該炒猁

人哋就專射手博12碼
維拉就轉射人博入

會唔會輸到八球

依家補20蚊

咁就5k

中場真係冇人 燒又唔用

成個球員買賣合約部可以執左佢

10×600×1000 夠有凸

有我阿

我都係咁諗

最高gd 仲要靠猁刷

Cls

點解5k？

獌7定痢7？

但獌數畀熱狗都叫 big 6
痢輸畀差D降班維拉

真係傻能左

80*125=10000倍

愛後場猜波好撚屎
間唔中着下啲鳩屎波

阿字頭愛字頭

點夠

講歷史，愛華頓同維拉都係強隊
維拉仲要贏過歐聯

入夠未

80×125咋咩

狗會無開盤

40x125

我廠輸猁3:1添

爭啲輸到第7球

你又代表幾多人啊好多人

快手8-2

熱好似80
維拉125

其實人地都自稱利市二哥二哥輸比廢龍都正常姐

客其他100倍，主其他125倍，兩場都有買不過無串埋

猁 拿拿林 拎3紅牌 當輸3:0好過啦

爭啲七比二痴撚線

串半膽仲癲 240000倍買$100都2千萬

今晚好血腥

輸多過3:0唔會當3:0

叫mane 出黎咳兩聲 仲簡單

賭英超好分過六合彩

我柒

猁今場失嘅波>我哋踢咗4輸失嘅波

但馬會最高好似都係賠100萬

今輪之後場場買主客其他

7:2 笑撚到死

7-2

上限派5m

7:2了1

馬會唔比啦 有最高倍數同最高派彩上限

今晚係咁啫

7:2

感動既係

av仲係到幫我地守住個第四既得失球而戰

8-2 ok?
唔想比獌狗抽

屌奶星維拉

有機會輸夠8:2

堅定留？邊個入架

痴線

7-2 加利殊

加利殊

Av係咪中資

上晒力

猁撚咪撚攻算啦⋯

在那天輸8:2....

準備共享8:2光榮

點解可以咁輕鬆

柏豪快手
助攻加入波
帽子戲法

vvd咁嬲? 不如黎阿狗 起碼牙達唔會比人炒7球

發生咩事
今日場場大

笑到嘈醒隔離屋

Atv上呀

vvd廢不了

8:2未

猁同獌真係好朋友

仲有廿分鐘 8-2不是夢

輸多球 得失球變負數

一本獌猁

差1球 快入

兩個中堅推到上中圈又唔mark人係咩玩法

我地係咪終於可以洗脫8-2嘅污名

我地上左第4

點解我哋冇呢D波

不了

你點知的俾人屌？

又係柏豪

8-2 11打11
柒過阿狗

今晚係咪cls

YNWA

依家隊隊都鬥攻
牙達算係好保守了

Dllm狗會 買左三次下隊入球都買唔到 跟住就7-2

中場都冇 點會有呢啲波

維拉入多球

輸到爆廠呀個個追

原來打猁係要同佢地鬥攻

8-2啦

求 8:2

唔係巴剋猁miss幾個clear chance已經10-2

班人仲好想入

講下笑姐

猁仲有成15分鐘要頂

1比6
8比2
英超經典比數一晚做到哂

求8:2

8-2未

Arsenal have accepted a loan without option to buy offer from Hertha Berlin for Mattéo Guendouzi - 21-year-old rejected the German side 2 months ago, but it became clear in recent days that opportunities for him at AFC would be limited. Loan fee is €0.

8比2

未

$0

0

快手8:2

王子準備幫維拉全隊封爵位了

唔關事 季尾維拉一樣屌打阿狗 就係呢場先係護級關鍵

又做慈善

阿狗真係一隊好講紀律既波

伊狗勁到傻 咁樣都唔入兩件中場真係快d死算

比著你上季要護級，但係今季炒緊上屆冠軍七球點會收手

膠層果種固執真係世界級

0蚊 點解要借

唔係喇
係阿狗對屈先係關鍵
多得Emi救左黑b 後腳

伊狗做野唔洗你教牙

獌好彩 有猁做遮醜布

唔洗出人工？

慈善球會阿仙奴

其他轉會我唔敢將
但呢單一定係達哥

呢個真 會成為球會歷史 個名會傳一世 對面仲要係歐聯冠軍陣容黎

點樣對av都輸7球

當然
所以慳30K wage

我寧願多個sub 借出去亦唔見會入番個

廢龍飛撲接實

廢龍又接實

廢龍招牌接實

廢龍好癲

因為引援不力，伊度的15歲兒子遭受國外槍迷的網絡攻擊。

入到8:2我買維拉波衫

呢球癲

吸波手

但少左個機會囉就
但有人話呢壇係4d chess既
本來jeff去哈化 宜家買細爆唔知有冇影響
Jeff走唔到aouar又會大左機會走
不過太鳩噏了 等間馬賽完場一定訪問aouar啦
到時佢就會話留隊

抵啦

diu

爭d

抵

接實

屌 差d 8-2

高波真係冇乜甩拖

紐亞

上屆冠軍輸7球歷史試過未

中楣。。。 屌

差啲

坐完飛機又返黎拖仔

今季痴撚線波

屌中楣

個球我都可以接實

他只是個孩子呀

又係巴克利，踢空氣我dllm

屌差啲82

好可惜

高波接實

拖狗抵la

托雷拉回歸=plan bcd

我地要lemar啦咁

個個都想八比二
好撚黑心

atm 真心閪到仆街

miss 4個clear chance

抵啦死利狗

又走唔到？

巴鳩不嬲廢 唔意外

阿仙奴個轉會窗真係個笑話
除左Gabriel

啲人笑阿狗個陣你唔講

咪撚走啦愛狗契仔已經走左 得番4件中場

管番你隻小雅先

大奇蹟日？

但係佢帶領av 7:2猁狗

利物浦好似無試過失咁多球

又有人爆閘

Gabriel 都係笑話
搞咁耐 然後三條巴閪友鳩up 官酸

留係到都唔會用ga la

卡連歷準備躝
應該ok的

被人笑左就十年
依家唔笑唔通拜山先黎笑？

佢今日爆咗好耐啦 獌又爆猁又爆

[此時不笑獌狗更待何時 ] 阿士東維拉 vs 利物浦 5 (2)

呢個post係咪假

我捉左隻迷拿 唔見隻p牌仔

馬天越踢越好
鄧佢開心

迷拿癲架真係

係

佢又走入黎爆你可以講
而家你地隻出口夏希係咁爆閘

接番隻狗仔thanks

利同鏝散鳩哂

1：6同8：2都好似係同一季

卡連歷同Lemar一齊躝先得

高普

迷拿唔係公海改歌咋咩

希望佢幫到阿根廷拎盃

爆一兩句咪算 明知高普吹大左 爆閘無意思

Av17禁屌

唔知牙奶訓醒可以點吹奏高普

屌 traore 又唔射

入左大國腳啦

歷史再重演
根本就係一個周期

唔係躝咗右閘Arias咩
做乜又要整多件

講真d生面口我地controll鬼到咩

Av 入多球 我即刻做20年av球迷

想佢carry美斯

入左去追撚住基達屌

今年拖肥拎英超

咪爆啦 要笑係公海笑咪算

抵啦 小雅嘅債唔洗還？

同球王同場kick波

幫小花登基

老老實實 見到猁狗比人炒七粒仲開心過我哋贏波

算啦大家唔好爆閘啦
喺公海咪算

係都阿士東啦下話

carry 溫室小花

啱

係，但好想笑忍唔住

維拉主勝買得幾百

8：2嗰陣廢龍簽左阿狗未

咁都唔倒掛

我都買得少

追住件弱智屌有乜意思

收夠籌

Av1:0錫菲聯
Av7:2利狗
阿狗2:1錫菲聯

上場文尼紅咗就係我哋8:2

真

足總都係2:1

夠喇av
俾少少面我地
入少一粒
人地上屆冠軍黎咪咁落佢面

猁狗個此時不笑真係回力標到新topic未

唯一美中不足係Emi比埃及破左金身

阿狗對阿狗會幾比幾

可能青年軍，剩係好記得7比5雷丁拍個波入網

無8:2

阿1-3利
Av7-2利

小勝1:0
廢龍報恩

利4場已經失左上年3分1既失球數

Ft 7:2

咁都冇8:2

黑哨唔計

佢係時候報恩啦
上季放咗3分俾佢護級，仲要賣廢龍俾佢

最尾人多打人少都唔攻埋

上場拿狗牙叔兩個嘥機會
牙叔單刀控失
拿狗單刀射失

扮小雅？

佢哋無打少個 加對AV

你都要做project

佢真係讀書仔黎

周柏豪今晚上咗身咁樣
80m都要照啃

入黎唔使紅字放最大？
爆足成晚

0:0 2邊都cs 大家開心

今晚咁搶口 我驚到時到我地比人爆

你有信心唔失波?

後生當打靚仔英人岩岩續約
120m喇

建議下個post topic搶口少少
thx

獌狗後悔了

此時不笑 更待何時

有Leno 驚西

有錢都未必賣

猁無文尼差好遠

一本獌痢

呢個ok

一齊拍個波入龍喇

Block撚左佢咪算 7：2仲搵野嚟嬲

其實場波睇到少少尷尬

猁好7

佢哋今年嘅目標原本好似兩個都買晒